陣間就考中文oral,好緊張= =

屌,痴撚線,咁撚快就開考= =...
唉我乜都未溫過....
希望吾好抽中文言文題目=.=

表情撚5p仔 block得

我都好驚 今年retake 上年oral5* 驚今年退左

吾撚系牙梨？？咁樣樣噶。。。

你都u緊架啦 洗乜緊張

原來咁快開始考口試啦

well,ching把口definitely毒....甘樣咒我-_-

收皮啦好嗎

祝你炒撚曬